[瓔珞撚皇上好正] 延禧攻略 20:30 (16)

李玉好搞笑

李玉心水清過皇上

瓔珞

愈睇愈順眼型 一開始唔太鍾意佢個樣

皇上愈俾人撚愈高興

撚狗

瓔珞連純妃mode，阿余mode都識，做宮女個時已經撚到成班妃子死死下，依家直程高幾條街，睇黎真係得春袋哥哥先可以同瓔珞過招

琴晚應該有落雨

小母狗

真人好靚
古代look愈睇愈正
于正講過就係要女主角個樣唔甜美
先carry到個角色

又屌完

英落好波牙

好似冇波

因為主角要有奸嘅一面
甜美就唔似

又三個月啦

但時裝唔掂

忠 最後係佢同珍珠陪到令妃最後

阿蛇都可以甜美又可以奸到出汁

點解得瓔珞要人扶住行

瓔珞有時都幾可愛㗎

時裝正好多喎

比皇上屌到腳痛

個個妃子都要架

借力打力

bob叔

嘉嬪冇咗粒墨嘅

小嘉嬪唔見左粒墨屎

小嘉嬪唔係純妃隊友？

翻牆

我都覺，應該係妝既問題
古裝正好多

仲有呀 但細點左

啱先有幕粒墨若隱若現

嘉嬪啲嘴臉做得幾好

條橋就牙蛇出
鑊就純妃孭

太后做得好好

呀蛇又扮嘢啦

大獲啦

都幾正

感謝上個po既巴打幫我搵到張相

純妃就快爆炸

喺佢眼中應該連皇后都係狐狸精

又可愛又精又奸，真係最強心機女
係男人都拒絕唔到

因為皇后動搖唔到 所以個個想拉純貴妃落馬？

屌一條女好似屌緊幾條女咁

係未開錯台?

你...好...

仲要大大聲講驚死冇人聽到

笑得咁風蘇，好仆街

冇野

純貴飛奶野

純妃自從褲痕單野之後智力急降

太后睇你地慢慢玩

愉spy

明眼人一睇就知...

瓔珞高招

呀蛇不停食花生

純妃真係腹背受敵，阿余又搞佢，愉貴人又搞佢，嘉嬪又搞佢，瓔珞又搞佢

呢關個boss係邊個？

仲有支釵

一時叫皇上唔好唔好 一時叫皇上大力D
一時叫皇上溫柔D

小非賓同英落撚鈍貴飛

哇

太后知佢地開始鬥 冇眼睇

懷疑依家既愉妃都醒過純妃

一陣就知

貪財既人最好用

純妃不嬲都唔係醒 之前比阿佘講兩講就洗晒腦

開外掛

正式宣布
延禧攻略超越神劇金枝1

就快戲玉

適當咁奬勵下屬會令佢更的起心肝幫手

明玉瀨野？

朝聖

咁快?

咪玩啦，高貴妃全劇最蠢

劇撚粉字啦屌你地

以呢套劇瓔珞既能力
搶埋皇帝個位做都仲得

佢只係讀得書多 精通藥理

點解大台拍唔到人地咁好睇架

瓔珞圓明苑返黎後再奸左
當然佢係用黎收拾奸人

高貴紀設定唔係後宮最靚咩

因為求其都有人睇

頭先純貴妃嬲個樣，老到成個阿婆咁

深宮計一比真係差幾千條街

步步驚心都夠屌打金枝啦

依套野超越左金1

佢地都係好強執念
不過瓔珞唔會主動害人

以前金枝可以比下，係而家tbb自甘墮落

有心拍同求鳩奇嘅 一睇就知

成班港豬

所以我唔明點解tvb仲要買大陸劇，仲要大市宣傳
目光短淺，播外地劇可以吸收視，但同時將自己既劇比下去，簡單d講即係拎舊石頭掉自己對腳

深攻得偉哥搞事好睇
冇野鬥過

冇依套 d 計咁興奮

設定係，但個造型唔係，太老氣

連登好多柒頭唔抵得套劇紅

青蓮

佢唔播啲人都會上網睇
不如買返嚟播 仲可以話tvb有收視幾點幾點

邊有資源

褲痕

好樣衰喎，苦口苦面

爸爸？

尋晚追到佢死果隻
好慘

個妹仔咁正都唔食

去晒迫迫槍勞到

依幕都暗示咗

青蓮立flag了

好可愛

巴打食得咁偏

好得意

屌，癲婆

爾晴唔睇樣 其實可以一戰

傅恒係咪成世無做過愛

好想比褲含屌

其實個仔都係富察家

有咁差咩？

係

出去打仗有無食過女

褲痕好大愛

佢細佬

真人OK

四弟平時係屋企有咩做

練武之人, 一定識左右互搏

幾似玄彬

青頭褲恒

同阿嫂扑野

爾晴, 放開褲痕啦, 換我頂上

爾晴 死撚開喇

死開啦,八婆

佢以前同angelababy拍嗰套戲好靚女
個角色仲要好撚慘

爾晴俾佢屌

咁淫

又用錯方法 爾程好豬呀

咁都唔屌..

麻友g

我畀你扑

傅恒其實分得好清楚
無辜既佢唔會怪罪
但係傅恒最憎既最接受唔到既應該係心地差既人

呢個look幾淫

爾晴時裝look唔錯，係古裝好似好老咁

唔屌仲係唔係男人

爾晴個配音認真唔掂
好趕客

食晒波餅

Tamama

麻油g

食阿嫂

成個樣都好趕

小櫻講野

拋開角色，爾晴其實幾索

G

小櫻

點知個閪幾多手 痴撚線 褲痕想食大把處食啦

有食唔食，好心傅恒搞下佢

爾晴放返低啲頭髮差好遠

其實個樣都幾順眼

爾晴好撚飢渴

打仗果陣屌慣男人 返唔到轉頭啦

花師奶個女

褲痕真男人
寧願做青頭都唔屌爾晴

係咩

死開喇臭雞 每次見到你都鳩縮呀

好得意既配音

爾晴都想食處

笑左

普通話配音仲趕客 佢反起個嘴發音真係聽落特別賤

長澤正美

屌多左先囉

軍曹哥哥

冇波

咁都唔屌?

皇上 Kururu

邊個

頂 係喎 你一講好覺

畫阿嫂幅畫打J

傅恒搞佢不如搞青蓮

啱啱聽左一下廣東配音
屌你 大雄老母嚟？

傳恆只係當爾晴係一個擋箭牌，甚至係傢私

褲痕對死魚眼

Diu爾晴又幾正

呀桔攬住富恆

早啲識咁諗咪好囉

自己打一世丁都唔搞你個痴線婆啦

Gay

帽既事 係一世

小玉

褲痕：

富恆咁就一世

富恆對眼

世事唔會盡如人意

皇后係Keroro

馬茜《太空戰士》
程夏蓮《淘氣記者妹》
音無響子《相聚一刻》
孫悟飯（童年）《龍珠二世》
豆釘兔《美少女戰士R》
木之本櫻《百變小櫻Magic咭》系列
穗波小玉《櫻桃小丸子》
叮鈴／多啦美《叮噹／哆啦A夢》
佳娜德《寶石寵物》
八神光《數碼暴龍》
藤原初貴《小魔女Doremi》
Tamama《Keroro軍曹》
花帶柑《我們這一家》
朝比奈實玖瑠《涼宮春日的憂鬱》
中野梓《K-ON! 輕音少女》
梅艾比《史前逃龍》系列
簡美琪《行屍》系列

真守姐姐

褲痕咁有性格

咁都唔屌

一直都好想褲痕大巴大巴星落去

青蓮死前都同佢告白 呢個男人收好多兵

轉頭又發癲

麻油係G

計真人

爾晴 > 瓔珞 > 明玉 > 皇后

好資深

On9

櫻落個樣咁恐怖

真男人褲痕，respect

本來都幾岩聽
但佢話乜生一個屬於佢地既仔

呢條暴走癲婆好黑人憎

成件事錯晒

褲痕害左好多人屌下就世界和平啦

妹仔 係咪想畀少爺扑

爾晴好嘈

好不知羞恥

秦嵐真人好雞格

點都唔係皇后最後啦

真？

妹仔都心水清

痴撚線

小櫻/小玉嚟㗎喎⋯⋯
大雄老母都唔係佢配

套劇有邊個女人唔想 分分鐘太后都想

暗串少爺蠢

青蓮rip soon

食妹仔

時裝係咪純紀最唔掂

爾晴快啲死啦

四個入面得佢一個睇得出整過,點樣唔係最後

屌青蓮好過

佢完美主義, 又睇好重家聲

今晚？

藍星攻略??

對死魚眼

爾晴古裝好老
有冇時裝睇下

有無諗過娶青蓮做妹仔

向前望啦屌你
娶左青蓮咪幾好 激9下爾晴

sor 好少睇tvb配音卡通

吉田禮

醒啦，傅恒

俾我係褲痕就納埋青蓮啦 起碼可以保護佢

爾程同青蓮齋計樣大家會揀邊個？
我會揀青蓮 有少少精靈既樣

娶左都隨時死 條癲婆

傳恆納左青蓮啦 青蓮咁好 雖然咁做 爾晴實痴線

好想屌青蓮

青蓮好慘

賣去做

係咪真架

本身都癲癲地㗎啦

慶妃真人勁靚身材勁好

佢個個都已經向前
放唔低害死瓔珞

明玉, 爾晴, 傅恒真人

至少娶左叫升左lv
身邊都應該有下人幫下手
唔係好似宜家咁孤立無援

青蓮好正

清識貨，大后排第二

做妾一定更加俾爾晴玩死

褲痕咁正個個都想俾佢屌

爾晴真人好正喎
超外向

非瓔珞不屌

秦嵐 : 富察·容音 (配音 : 陸惠玲) = Keroro
聶遠 : 愛新覺羅·弘曆 (配音 : 雷霆) = Kururu
蘇青 : 喜塔臘·爾晴 (配音 : 林元春) = Tamama

得dororo無份

傅恆個髮型幾型

太后？

相呢

有啲大s

唔好咁得唔得

giroro係張院判

傅恆現代look就係mk仔

毒撚去到邊都冇人參佢元

其實富恒有時真係幾仆街
以前保護唔到英洛
依家逼癲爾晴
青蓮又保護唔到

明玉

玩

CUT 左野??

所以可憐之人必有可恨之處

皇后呀

夏美大人呢

得個死老豆樣但條條女都鍾意佢
又係your face your........

佢根本淨係識打仗

咁細個就閹左

屌左小路子

小路子把聲好dororo喎

真mk仔

袁春望都係

你一陣就知

之前睇大陸版無呢Part嘅

肯定有

下下都有心計嘅女人真係好恐怖

瓔珞又要設計啦

有喎

富恒太剛正，另一邊睇就係蠢，太蠢

突然間咁醒

有啲仲細已經閹咗

富恒真係好了解瓔珞

細個問閹先好呀

開始有d討厭英洛
好煩

睇咁多集仲未知瓔珞每次都係扮比人捉痛腳, 實質係要當場反揭發咩?

旗都無扯過

瓔珞有少少動搖

而家先開始？

瓔珞有淚光 眼都紅埋

肚兜都唔出得街咩 10點鐘

許凱仲靚仔過吳亦凡

但吳亦凡紅好多

屌 其實皇后對瓔珞真係好好

最後保護到瓔珞嘅都係褲痕

大陸都出到街的話 香港點會出唔到街

一切都係瓔珞既計中計中計

瓔珞成日扮中計

褲痕真人好懶型，尤其係成日有汁頭髮，好

飛機都未打過

有d煩啦

會打女人 不了

仆街啦

嘉嬪真係好 mean

事實係型, 有咩問題

瓔珞嘅計中計都係佘詩曼嘅計入面

係皇后面前搞d咁ge野

海蘭察時裝靚仔好多

吳亦凡：你有Freestyle嗎？

佢兩個咁樣真係好冒險

皇上好撚小氣

主角做乜都無事

癡線 忌辰大家黎拜皇后有咩問題
你地都一班人黎啦 黎多P咩

小嘉嬪玩完？

真頭小學雞添啦

但佘詩曼既計又係瓔珞既計入面

得2招，扮可憐被人蝦
同扮中計再反咬

計ception

支釵呢？？？

中佘詩曼嘅計其實都係瓔珞嘅計中計

海蘭察係新加坡ABC，真人好靚仔

海蘭察時裝無得輸
又有八舊腹肌仲係極級貓奴

全部都係外星人

其實好多計, 都係借皇上/太后在場, 插一刀,無仇報

咩事

準備睇瓔珞表演

頭先個細路小路子把聲好似dororo

唔似 dororo靚仔聲

依套d 計有深度d

keroro小隊差唔多齊人

主角完全外掛

點解成套野個皇帝都咁撚得閒

乜對枝野咁了解呀

唔得閒點睇班女人宮鬥

正常人都唔會係自己家姐靈前幽會啦 仲可以大返嘉嬪對先皇后不敬 不過咁樣扮中計可以一舖清嘉嬪袋

乾隆不嬲得閒

唔信睇下鐵齒銅牙同還珠格格

1. 扮可憐被人蝦
2. 中計再反咬
3. 比皇上扑一鑊

流程大概係咁

唔通影住佢成個鐘批奏摺咩

小嘉嬪把聲真係好八婆

揾一集拍皇帝批奏摺的日常

同主角鬥戲

咁都喺櫻珞預算之中 ？痴線

小嘉嬪呢個名都幾得意

小全子係咪要死？

嘉嬪已收皮

小嘉嬪好似一個tvb東張西望既主持人

唔係

成套戲嘅劇本都係佢度
點鬥

瓔珞自己嫁禍自己

英洛有冇咁撚勁呀

嘉繽個宮女又即刻出嚟認

小嘉嬪渣ga

反手

屌英洛又贏

嘉嬪

傅恆: 你班八婆好恐怖, 我返去打仗好過

硬係覺得嘉嬪個演員潛規則導演之後有得返生加戲

門都未出 又反cup

小嘉嬪咁快玩完

咁就信架啦？

皇帝反手就一巴 爽

家貧 cya

一野煎巴佢

可能睇完個個女人都咁恐怖走去轉基

即刻體會到太多算計

櫻洛就係太熟皇上脾性，睇住嚟食

富恆嚇到呆左 返去打仗好過

黎拜家姐都俾班女人擺上枱做大戲

害人既人竟然話人害人

瓔珞根本上帝視角

以整容樣來講佢算好演技

傅恒：發生緊咩事

傅恒心諗：屌你利用我

我都係返去單身一世算了

導演唔係基既咩

皇上係覺得你好煩

被幽禁仲咁多嗲

真, 痴撚線

褲痕：全部女人都痴撚線 搞gay算

跌左落地番渣沙

嘉嬪時裝look成個韓妹咁

褲痕心諗： 女人原來咁恐怖，好彩仲係青頭仔

仲有

譚卓 ： 高貴妃 （配音：鄭麗麗） = 西澤桃華

搞青蓮算

李玉

瓔珞：失寵咋嘛 好快皇上又去返我到

唔講無得講

顏射李玉

褲含覺得英落變得好恐怖

傅恆：終於知道姐姐管理後宮有幾辛苦，管理成班痴線婆

潘時七最靚

李玉：屌又搞著我

顏射

有冇cap圖

好慘又成日好好笑

李玉真係慘

李玉同皇上先係cp

無人射射肥仔

李玉心諗 真係多得瓔珞唔少

呢幕聽李玉講係皇帝自己加上去

李玉同德勝都好qq

李玉 婦女之友

呢兩個

你係咪傻㗎

呢兩個太監好好戲

整容雞

小全子

春望呢

忠心嘅自然會留低

狗也不屌

垃圾歌

奴才都有得揀老細

越睇越好睇

我以想接番歷史，因為嘉嬪歷史上係好受寵愛，做埋皇貴妃。
而家究竟想點?出番又衰過?

我預測 呢個小全子 後期應該幫到下手

俾皇上執一劑就無事啦

個假眼袋好恐怖

富恒幾時先醒啊

有無人覺得皇帝有時傲嬌得嚟幾可愛

傳恆

依家係度個啲咪最忠心

醒啦

隔離如懿傳個嘉嬪係好打得

睇佢眼神應該係知佢會令瓔珞有危險

特登啦

屌 笑L死

佢仲係放唔低瓔珞

預告踩瓔珞隻手果個係邊個？

計既一部分

根本全部都係雞

皇爺？

隻手唔係瓔珞㗎

條友成個女人咁, 阻止男人(瓔珞)做正經事

英洛不如你結局個時死埋一份啦

皇帝臣弟 和親王

乾隆點解會搞大傅行個老婆爾晴?

隔離如懿傳個嘉嬪可止好打得，直程係最終boss

嗰晚飲得好醉，大仆街爾晴又故意勾引

同一個配音，但兩個嘉嬪嘅分別都幾明顯
小嘉嬪d語氣輕佻d同臭串d

古裝：順嬪>小嘉嬪>舒妃>慶妃
時裝點排

時裝look好睇好多

重周身紋身添

其實爾晴好正, 皮膚勁白滑

嘉嬪有點似邱淑貞

有D似朗拿甸奴

靚仔得黎有啲妖妖地
梗係食女食到嘔

郭德勝即係識用血滴子嗰個

其實佢自出場以嚟有冇提過佢家姐

小全子真人好型

有d懷疑有d戲係跳拍。

劇本亦可能喺拍完某d戲之後有修改。

其實小嘉嬪根本就係嘉嬪，可能後來劇本改動左，嘉嬪提早摺埋，但係令妃同嘉嬪d戲又拍左，所以只喺對白上提呢個係嘉嬪個妹。因為原來人設呢個其實都係嘉嬪。

唔係咁就解釋唔倒喇。因為冇理由第二個嬪都一樣封嘉嬪。
同一個樣，照理更唔應該叫番嘉嬪。

但兩個嘉嬪性格同語氣都唔同架喎

大陸都係後期配啫。

語氣可以轉，只係口型改唔倒，所以照叫嘉嬪。

今集係第幾集

明玉唱歌好好聽

明玉愈睇愈正

話說好似有被cut嘅劇本流出

殘體字注意

好似無
到最後都無

明玉既？

冇錯

海蘭察

棟大廈電視天線吹壞左 有冇辦法係internet 睇到陣間8:30

電視疾下疾下

mytv

屌要登記

我突然又睇到

我頭先都係咁，應該有個發射站有問題，佢j2嗰堆channel冇事

有無得睇？

走啦 黃淑儀

我以為屋企個鐘壞左

81台皮已收

瓔珞係雞係公廁

開始

疾到仆街

睇緊

純貴妃

屌 其實嘉嬪幾正

個樣超奸

手震到咁

隻手咩事

辛者庫?

辛者庫

啲字幕

洗屎桶

阿蛇係勁在佢嘅奸係睇唔出

覺得佢同舒妃有d似
不過一高一矮

佢隻手做咩？

青蓮隻手都好返啦
佢隻手好少事啫

好撚煩呀首歌

無晒指甲都好到 無事嘅

Cut左首歌啦

其實首歌都幾match個氣氛

字幕tvb主題曲

誰可以笑到最後

大戰蒼井老師

好慘

其實純妃都幾不自量力 成日以為自己仲有機會贏

阿蛇係final boss之一

點解咁好餸？

戲外海蘭察正好多

其實係傅恆

點解無講櫻落係辛者庫係咁執炭屎既原因？

明玉越睇越靚女

褲痕仲咁長情

啱啱海蘭察"返去啦"果句好似嘟嘴啜明玉

天氣太凍，快啲返去喇

兩隻兵

繡坊

咁就比佢食左個功勞

明玉傲驕

有無人同我一樣好撚憎純妃
成日笑裡藏刀 扮好人 勁偽善
另外佢真係好老好樣衰

串我？打鳩你

呢到回應左結局

明玉bb

純妃又比個tum自己踩

係咪櫻落繡?

皇上都幾醒

頭髮

屌佢老母純妃仲扮自己功勞

乾隆: 屌你嚇撚死 好彩接得住無柒到

岩岩先睇？

男人之間嘅決鬥開始

又掛住人

皇上條根

你真打

左右都有，好明顯

海蘭察用左幾秒先入得返把劍

傅恆唔留手 十個皇上都比佢斬成肉漿啦

差d收唔到要全部人重拍

你條仆街你真打

皇上條龍筋好有戲

宜家先咁有guts有撚用咩

狗皇帝

啲汗勁到

因為你仲生勾勾囉

嘩句句頂心撐

點解要提 一步錯 步步錯

皇帝仲唔走 一陣一刀斬撚死你

皇帝心虛

第一次咁大膽
之前又唔敢

套戲拍個陣係夏天

講事實姐

屌 佢真係拆散人地

皇上對兩姐弟都咁講

傅恆

皇后

心諗:屌你咁都知

皇上正仆街

富恒

見證住褲痕心態上改變

皇上死要面

呢套劇我唔鐘意皇上 太仆街

係人都睇得出，皇上想食女，洗你批准

當住全部人咁話皇帝

傅恆真男人

皇上係雞係公廁

俾老媽叫開電腦 睇mytv

皇帝降格變做MK仔同人打交爭女

傅恆同瓔珞都係皇上面前話走就走

佢條根配合面部表情好有戲

相反富含都係讀對白多

新加坡仔

無限春光27

有無得著皇上舊鞋

海蘭察可以同皇后瘋狂做愛

啲女被佢食曬

呢個真，好有皇帝感覺

我媽子問左個問題 點解皇帝唔會生花柳

俾皇后睇中 係新加坡買佢返黎

你係咪傻架

處係乾隆破既，點會懷疑富含屌過
係乾隆挖人牆腳唔認

個演員好似唔止一次做皇帝角色

做得妃嬪驗哂身啦

D 女得佢屌,光淨D

蒼井老師 ? 西野翔 黎架喎

同治瀨野都因為係出面搞

係啊 聶遠以前已經做過一次乾隆

全部屌處女

和親王d眼神

和親王成日想屌呀余

皇上好撚仆街

姐姐

係 西野翔

我想食

小學雞

明玉 心痛死

和親王棚牙想點

仆街仲係男人嚟

明玉bbg

瘦到哨牙

明明係明玉有事，佢問纓絡

毒撚富恆

富含好撚型

不過個演員d戲真係爭d
一個tone,一個表情讀對白

點解英洛唔理富恒

又cosplay

傅恆觀音兵lv99 ,又無得轉職

一步錯步步錯

海蘭察真係送碳比你

真愛

點解呢個皇上咁得閒

知道唔係俾自己嘛

比我即刻衝去呵返明玉
吹下佢隻手，等佢冇咁痛

你地好似快過我
係咪電腦慢啲

殉情

好想睇到明玉同海蘭察開花結果

又起歌

纓絡又上帝視角 知道皇帝會黎

首歌好唔夾呀

李玉又做乜

謀反

成日排皇上頭

做乜鬼

皇上冇搶，係傅恆放棄先

啲字幕。。。

Diu你皇上jm9

做皇帝做到咁撚鬼祟

李玉又跟住佢做

皇帝

未來人嚟 啲時間點次次都咁岩

皇帝禁掣入咗潛行模式

姓愛新覺羅既都唔係好野

櫻珞做咗啦

皇上好可愛

太監係皇帝既影

屌 唔好成日起歌啦仆街 影響晒套劇

當皇上撚狗咁撚

我阿媽笑佢做皇上做到成隻狗咁

皇上賣點係傲嬌

電腦好似慢d，我都係岩岩起歌

佢同傅恆心意相通

10分鐘起一次歌

國語版今次唔洗起臭雞首歌

皇帝做賊

皇上

皇帝真係狗黎

起歌起得過份左wor今日

屌 電腦睇居然播原版嘅看！

Sprinter cells

明明偷偷地潛入去，突然間起歌出晒戲

做乜撚 成個痴情小毒撚咁

依個真

我以為我聽錯添

李玉好正

陸虎

做皇上真係可以咁神秘？一出黎一堆人跟住

3年過去 之前啲傷口仲會爆開

好感動 可以係tvb聽到看

其實瓔珞知唔知富恆點解放棄㗎

傅恆個時個時就係唔夠
結果一步錯步步錯

首歌好唔夾
破壞哂

屌睇到好撚心痛 皇上又咁，傅恆又咁

*唔夠勇

佢咁醒 估到嘅
不過皇后都講咗以瓔珞性格寧願同佢共生死
所以由佢放棄𠴱日娶爾晴開始
佢地就唔會喺埋一齊

如果唔係傅恆點醒皇上
皇上鬼會咁快揾令嬪
佢又點會咁識扮野

tvb mode轉播劇特色來

但係loop錯歌會出事
咁佢又得curry chicken呢首

冇計啦，三色台同星夢壟斷
久唔久菊梓喬聽下咪偷笑

好心curry生完唔好出返來唱，真係好懷疑個B係佢老闆

戲入面把聲尖啲，係咪佢黎架

富恆出發點明明係好 咁撚硬頸

李玉好cute

又唔認

皇帝好傲嬌

唔係朕要送去

傲嬌

皇上做到佢咁真係廢，成套俾人撚

越送越多嘢

皇上玩緊 口不對心我最勁?

明玉係咪無得坐？

袁春望黎？

又有笑位

呢個皇帝係咪唔洗上朝？

每次都叫人求佢，人地唔求，自己又唔安樂，最後都係自己送上門，次次都係咁

其實瓔珞知唔知係富恒救佢

又玩cosplay

皇上又發嬲啦

cosplay, 好正

太監play

搞太監

大清第一龍友

又玩鳩佢

cosplay

又玩制服

皇帝喜歡cosplay

下 乜佢當時唔知架？

又撚皇帝

皇上心諗 哂我口水

就咁睇覺得瓔珞從來都冇表明佢真係鍾意傅恆

纓珞撚皇上無限loop到完場

點會 佢有親口同富恆講鍾意佢

有瓔珞都要搵李玉

又要扑

一黎就玩咁，皇上hold唔住

唔成體統

一出完火就消火

又係cosplay

扑侍衛

係咪Cosplay李玉

又黎呢招

又扑

Cosplay

又扑。。。。

皇上有冇咁鐘意cosplay

好撚正

又要中出了

洩慾工具

心入面不知幾開心

佢之前知富恆要取耳晴喊到豬頭咁
仲承認好愛富恆

一cosplay就扯到痕

皇上x李玉play

真係多花款，唔怪得玩極唔厭

流哂口水

邱淑貞 ?

女仔扯衫嗲真係男人死穴

皇上條野硬到就黎爆

著住太監姦點屌得落

櫻絡真係好叻撚乾隆，知佢想玩乜鳩

次次一玩cosplay 皇上就咩憤怒都無晒

又撚

成日想去延禧宮

俾瓔珞撚到呢

又跪

含撚pose

點夠佢玩

富恆見倒

後宮基本全部都扮純，真係抵佢得寵

廣告

又跪 要含了

點降呢度啲巴打一見到佢跪仲興奮過皇上

其實以前有冇含撚呢樣野

皇上個樣投晒降

佢個人反轉到好唔現實

又撚狗咁撚

春宮圖好似見過

以前cos過咩？

基本喇

例如

皇上好傲嬌